國際 20201222 星期二 蘋果日報

國際 20201222 星期二 蘋果日報

病毒變種失控 單日三萬確診
30國封關鎖英 貿易動脈中斷

施雅晴促英延脫歐過渡期

王儲倡建交 國王反對
沙地為以色列內訌

泰女星撐抗爭被控冒犯君主

日軍費增至四千億 抗衡中朝

=========

9小時前
病毒變種失控 單日三萬確診 30國封關鎖英 貿易動脈中斷

■英國超市外出現輪候購物人龍。
9小時前
疫苗失效需數年進化 料仍有效

■漢諾威機場有從英國來的乘客拍片求助。
9小時前
困德機場檢測 旅客拍片：請助我們離開

■施雅晴（中）一向反對英國脫歐。
9小時前
施雅晴促英延脫歐過渡期

9小時前
美擬撥7萬億紓困

■外界相信沙地王儲穆罕默德（左）有意與以色列建交，但不獲薩勒曼（右）接受。
9小時前
王儲倡建交 國王反對 沙地為以色列內訌

■伊朗反美示威者把特朗普和拜登都視為敵人。
資料圖片
9小時前
特朗普佈局阻拜登伊朗交往

■半島電視台的記者和高層，成黑客監聽對象。美聯社
9小時前
半島電視台記者手機遭監聽

■薩伊曾在反政府示威站台發言。美聯社
9小時前
泰女星撐抗爭被控冒犯君主

■日本的國防撥款連續七年創新高。
9小時前
日軍費增至四千億 抗衡中朝

■「骨坑」內有超過40萬年前的古人類化石。
9小時前
40萬年前古人靠冬眠度嚴寒

============

最Hit

哥倫比亞女子埃拉索早前發佈斬首貓頭鷹短片，近日被人開槍殺害。（互聯網）
2小時前
哥倫比亞女子自拍斬首貓頭鷹炫耀 被兩槍手連轟6槍殺害

4小時前
寒流除夕恐再襲港 歐美氣象超級電腦料跌穿10°C 地下天文台長：或破紀錄低於6.9°C

5小時前
酒店自助餐｜員工大爆buffet中伏位 生蠔早一晚開殼鹽水過冷河扮新鮮 凍肉冷盤回收循環再用

1小時前
武漢肺炎︳禁飛令實施後英國最後兩班CX維珍客機今早超時抵港 機組人員檢疫安排未見收緊

12小時前
5打波青年遭截查擔心被票控 14歲仔被指搶槍 警晚上改口：無證據顯示有意圖

10小時前
八鄉李漢民僭建未拆淨 元朗單位偷雞保留50呎玻璃屋

11小時前
謝東閔同偷食女友朱智賢合體 帶兩愛犬赤柱拍拖行街

6小時前
鳳樓男客為撿回財物 意外墮樓跌落後巷

==========